關於尋晚鴨脷洲腐蝕性液體單野，希望大家吾好炒車

【利澤1837緊急澄清】

第一次真心求share，因為1837住戶對小弟真係好好，每次行過都笑住叫我地加油…

剛才，利澤1837對母子搵左我地，佢地表示，琴晚9點尾度婆婆已經訓左，而兒子亦都係度打機同睇戲，完全無參與任何有關投擲腐蝕性。如果大家認為有需要，佢地甚至唔介意邀請大家入屋搵證據，如果警方要收集佢地指紋，都會樂意配合。

我明白，大家會覺得「叫得我地入去，一早毀滅哂證據」，但90幾歲既婆婆已經係泛民超過20年既義工，甚至會無視住邊度，吹雞一家大細孫仔孫女黎做義工，係真正既深黃銀髮族。

我同大家一樣，極度希望搵到真兇，最好琴晚已經上樓拉人。但同時，現時未確定到究竟係15至18樓邊一戶掟出黎之前，胡亂行動好容易殺錯良民。

另外，剛才婆婆搵我地時，有不少媒體都係度，相信大家好快會見到新聞錄像去講番件事。而婆婆既外傭當時幫婆婆卒完腳後，聽到巨響都入廚房睇，佢聲稱見到有玻璃樽係樓下單位飛出黎，但唔確定樓層。

我地現時知道警方已經採取以下行動，並希望重案組盡快把握證據，捉拿真兇：

1. 上樓問過疑似單位，包括1837；
2. 係掟落黎既物品收集指紋；
3. 睇過利澤樓升降機既閉路電視；
4. 睇過房署安裝既天眼閉路電視

Source: 陳堡明 Poming Chan Facebook

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

一定係附近單位，但係搞錯單位就吾好

推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

push

7/10

8/10

落街遊玩記得帶傘

9/10

10/10

隔離post又講到似層層 又話問石蕉已fc
小心炒車

今煦南區記得帶遮